元朗比車撞

請問612幫唔幫到我

Mark低車牌搵人起底

低已起
起，我想問612幫唔幫到

推

求救啊，推

有無人幫到我啊

邊度整親

你咩事呀 相呢

點都好問咗先

無野呀嘛

打佢老母

講真 用雜物封路有咩用 放釘喺地下吉爆胎仲好

EL2892 黑色 Toyota Wish

call 咗白車先，身體要緊！

直接問612好D

相你老母，想人自爆出聲